‎[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1216)

~

橫濱苦主出來啦

金澤12m唔入
輸咗佢廢閪